POCO F2 Pro香港發佈，最高性價比旗艦登場，用865 CPU支援5G

小米 Pocophone F1 推出時被譽為最平的旗艦機，又或者叫最高性價比旗艦都不過份，不過只 POCO F1 推出後的兩年，小米就沒有再推出後續機型，Pocophone 系列一直丟空了兩年。在上月 POCO F2 Pro 終於發佈，而且今日正式在香港上市。POCO F2 Pro 的高性價比再次出現。而且還聯同 小米10 Lite 及 Redmi Note 9 同場上市。

POCO F2 Pro 採用 Snapdragon 865 處理器，亦即是它將會支援 5G 網絡，而且因為採用 Kryo 585 八核心處理器和 Adreno 650 圖像處理器，其性能表現上有了大幅提升。而且採用的是 8GB RAM＋256GB ROM 的組合，亦即是 RAM 是 LPDDR5，ROM 是 UFS3.1。

POCO F2 Pro 採用了 6.67吋 AMOLED 屏幕，支援 HDR10+、DC 調光，高達 92.7% 的屏佔比。當然不少人的重點放在了它仍有 3.5mm 耳機插口。配搭 LiquidCool 2.0 散熱系統，手機上有最大面積的 VC 均熱板及多層石墨和石墨烯。

拍攝方面，Sony IMX686 6400萬像素為主鏡頭，另加 1300萬像素 123°超廣角鏡頭，還有 500萬像素的微距鏡頭和200萬像素景深鏡頭，支援 8K (24fps) 及4K (60fps) 進行超高清影片拍攝。而前置鏡頭就有 2000萬像素 120fps 慢動作拍攝。

POCO F2 Pro 配備 4700mAh 電池，支援 30W 快充，可在 30分鐘內充電高達 64% 並於 63分鐘內充滿，而且跟機就有 33W 充電器。

POCO F2 Pro 香港售價為HK$4399。6月12日早上10時 至 15日於小米官網預購 POCO F2 Pro 即送 Amazfit 運動手錶青春版砂岩灰 或 小米藍牙項圈耳機黑色。正式 6月16日中午12時上市。

5G直連北京 免費無限用量雲端

屌，支那仔

4399狗也不屌